# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the ChatAI-Plasmoid package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# 
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: ChatAI-Plasmoid\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: attranslate\n"

#: NEEDS WORK
msgid "Open"
msgstr "打开"

#: NEEDS WORK
msgid "ChatAI"
msgstr "聊天人工智能"

#: NEEDS WORK
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: NEEDS WORK
msgid "Forward"
msgstr "转发"

#: NEEDS WORK
msgid "Reload"
msgstr "重新加载"

#: NEEDS WORK
msgid "Save as PDF"
msgstr "另存为PDF"

#: NEEDS WORK
msgid "Save as MHTML"
msgstr "另存为 MHTML"

#: NEEDS WORK
msgid "Open Link in Browser"
msgstr "在浏览器中打开链接"

#: NEEDS WORK
msgid "Copy Link Address"
msgstr "复制链接地址"

#: NEEDS WORK
msgid "Download in progress"
msgstr "下载中"

#: NEEDS WORK
msgid "The file "
msgstr "文件"

#: NEEDS WORK
msgid "Open file"
msgstr "打开文件"

#: NEEDS WORK
msgid "Open folder"
msgstr "打开文件夹"

#: NEEDS WORK
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: NEEDS WORK
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: NEEDS WORK
msgid "Go back to previous page"
msgstr "返回上一页"

#: NEEDS WORK
msgid "Go forward to next page"
msgstr "前往下一页"

#: NEEDS WORK
msgid "Return to homepage/default chat"
msgstr "返回主页/默认聊天"

#: NEEDS WORK
msgid "Reload current page"
msgstr "重新加载当前页面"

#: NEEDS WORK
msgid "Select or enter chat website URL"
msgstr "选择或输入聊天网站的 URL"

#: NEEDS WORK
msgid "Header will hide automatically when not in use"
msgstr "标题在未使用时会自动隐藏"

#: NEEDS WORK
msgid "Header will stay visible"
msgstr "标题将保持可见"

#: NEEDS WORK
msgid "Manage downloads and download folder"
msgstr "管理下载和下载文件夹"

#: NEEDS WORK
msgid "Open Download Folder"
msgstr "打开下载文件夹"

#: NEEDS WORK
msgid "Choose Download Folder"
msgstr "选择下载文件夹"

#: NEEDS WORK
msgid "Widget will stay open when clicking outside"
msgstr "小部件在点击外部时将保持打开状态"

#: NEEDS WORK
msgid "Widget will close when clicking outside"
msgstr "点击外部时小部件将关闭"

#: NEEDS WORK
msgid "Close the webview and release memory"
msgstr "关闭网页视图并释放内存"

#: NEEDS WORK
msgid "Icon:"
msgstr "图标："

#: NEEDS WORK
msgid "Use website favicon"
msgstr "使用网站图标"

#: NEEDS WORK
msgid "Default adaptive icon"
msgstr "默认自适应图标"

#: NEEDS WORK
msgid "Default dark icon"
msgstr "默认深色图标"

#: NEEDS WORK
msgid "Default light icon"
msgstr "默认光标图标"

#: NEEDS WORK
msgid "Outlined chat"
msgstr "轮廓聊天"

#: NEEDS WORK
msgid "Filled chat"
msgstr "已填充的聊天"

#: NEEDS WORK
msgid "Colorful chat"
msgstr "多彩聊天"

#: NEEDS WORK
msgid "Header Options"
msgstr "标题选项"

#: NEEDS WORK
msgid "Hide header"
msgstr "隐藏标题"

#: NEEDS WORK
msgid "Auto-hide header (show on mouse hover)"
msgstr "自动隐藏标题（鼠标悬停时显示）"

#: NEEDS WORK
msgid "Hide "
msgstr "隐藏"

#: NEEDS WORK
msgid "Hide navigation buttons"
msgstr "隐藏导航按钮"

#: NEEDS WORK
msgid "Hide refresh button"
msgstr "隐藏刷新按钮"

#: NEEDS WORK
msgid "You can still use the "
msgstr "您仍然可以使用"

#: NEEDS WORK
msgid "Predefined Sites"
msgstr "预定义站点"

#: NEEDS WORK
msgid ""
"Claude.ai only allows account creation or Google login in well-known browsers. To use it in this "
"Plasmoid, you need to use login credentials previously created in a traditional browser."
msgstr "Claude.ai 仅允许在知名浏览器中创建帐户或使用 Google 登录。要在此 Plasmoid 中使用它，您需要使用在传统浏览器中先前创建的登录凭据。"

#: NEEDS WORK
msgid "Custom Sites"
msgstr "自定义站点"

#: NEEDS WORK
msgid "Site Name"
msgstr "网站名称"

#: NEEDS WORK
msgid "Site URL"
msgstr "网站网址"

#: NEEDS WORK
msgid "No custom sites added yet"
msgstr "尚未添加自定义站点"

#: NEEDS WORK
msgid "Permissions"
msgstr "权限"

#: NEEDS WORK
msgid "Load website on Plasma startup"
msgstr "在 Plasma 启动时加载网站"

#: NEEDS WORK
msgid "Allow notifications"
msgstr "允许通知"

#: NEEDS WORK
msgid "If notifications are not working create the file:"
msgstr "如果通知无法正常工作，请创建文件："

#: NEEDS WORK
msgid "with the following content:"
msgstr "请提供要翻译的内容。"

#: NEEDS WORK
msgid "Allow geolocation access"
msgstr "允许地理位置访问"

#: NEEDS WORK
msgid "Allow using microphone"
msgstr "允许使用麦克风"

#: NEEDS WORK
msgid "Allow using webcam"
msgstr "允许使用网络摄像头"

#: NEEDS WORK
msgid "Allow screen sharing"
msgstr "允许屏幕共享"

#: NEEDS WORK
msgid "Web Features"
msgstr "网页功能"

#: NEEDS WORK
msgid "Enable spatial navigation"
msgstr "启用空间导航"

#: NEEDS WORK
msgid "Allows navigation between focusable elements using arrow keys"
msgstr "允许使用箭头键在可聚焦元素之间导航"

#: NEEDS WORK
msgid "Allow JavaScript to paste from clipboard"
msgstr "允许JavaScript从剪贴板粘贴"

#: NEEDS WORK
msgid "Allow JavaScript to open new windows"
msgstr "允许JavaScript打开新窗口"

#: NEEDS WORK
msgid "Allow JavaScript to access clipboard"
msgstr "允许JavaScript访问剪贴板"

#: NEEDS WORK
msgid "Allow unknown URL schemes"
msgstr "允许未知的 URL 方案"

#: NEEDS WORK
msgid "Require user gesture for media playback"
msgstr "需要用户手势以进行媒体播放"

#: NEEDS WORK
msgid "Enable focus on navigation"
msgstr "启用导航焦点"

#: NEEDS WORK
msgid "Notification Settings"
msgstr "通知设置"

#: NEEDS WORK
msgid "Download Folder"
msgstr "下载文件夹"

#: NEEDS WORK
msgid "Cache Management"
msgstr "缓存管理"

#: NEEDS WORK
msgid "Open Cache Folder"
msgstr "打开缓存文件夹"

#: NEEDS WORK
msgid "Open Profile Folder"
msgstr "打开个人资料文件夹"

#: NEEDS WORK
msgid ""
"Cache location: %1\n"
"Profile location: %2"
msgstr ""
"缓存位置：%1  \n"
"配置文件位置：%2"

#: NEEDS WORK
msgid "General"
msgstr "一般"

#: NEEDS WORK
msgid "Appearance"
msgstr "外观"
